SAMPLES:

MODEL:snli_200kit_600_800
snli: 
source :  this church choir sings to the masses as they sing joyous songs from the book at a church
target :  the church is filled with song
sampled :   the choir is singing with a church

source :  a kneeling man bends his ear to listen on another in front of a guitar and audio equipment
target :  two men are near audio equipment
sampled :   someone is using a laptop computer

source :  a five piece horn band all playing in a hall of what looks like a church
target :  there are people playing music
sampled :   there are people playing the band

source :  uniformed group walks down a street
target :  a group of people walk down the street
sampled :   a group of people walk down the street

###
mscoco: 
source :  a black honda motorcycle parked in front of a garage
target :  a honda motorcycle parked in a grass driveway
sampled :   a motorcycle parked parked in a parking lot

source :  a large church building with a massive clock tower
target :  a church building with a tall narrow clock tower
sampled :   an orchestra with a white building tower tower

source :  a kitchen filled with a wooden cabinet and a large window
target :  picture of a kitchen with some plants and a window
sampled :   inside of a kitchen with a spoon and a man and a woman

source :  a red toilet in a very small bathroom
target :  an old toilet painted red with a wooden lid
sampled :   an image washer of a brown tub with a mop

source :  a jet liner flying above in the clear blue sky
target :  an airliner as seen from the ground through some power lines
sampled :   an airplane flies through the air from a high flight of smoke

source :  a person adjusting a metal object hanging from a ceiling
target :  a lady in a bath robe touching something near the ceiling
sampled :   a man on a scaffold putting metal letters on the ceiling

### 
quora : 
source :  why are questions on quora so stupid
target :  why are my questions on quora so stupid
sampled :   we are answer to answer on an answer your your ears
1000
source :  will donald trump shut down the internet
target :  if donald trump becomes president will we lose the internet
sampled :   one responders prepossessing pizza and joe s pizza pizza s pizza
2000
source :  what is the best feeling that you have ever had in your life
target :  what was your best feeling in the world
sampled :   i see to do a job
3000
source :  what are logic gates
target :  what is a logic gate
sampled :   here is a nighttime event
4000
source :  can i increase my height after 20 how
target :  is that possible to increase height after age 21 if possible how
sampled :   this is temporarily to see if i hope this this
5000
source :  specifications wise which is the better console xbox one or playstation 4
target :  what s the best gaming console xbox one or playstation 4
sampled :   we can see the i i i this this
#################################################################

MODEL:snli_200kit_600_600:
snli:
0
source :  this church choir sings to the masses as they sing joyous songs from the book at a church
target :  the church is filled with song
sampled :   the group is singing with their instruments
1000
source :  a kneeling man bends his ear to listen on another in front of a guitar and audio equipment
target :  two men are near audio equipment
sampled :   a man is near electronic music
2000
source :  a five piece horn band all playing in a hall of what looks like a church
target :  there are people playing music
sampled :   there are people indoors
3000
source :  uniformed group walks down a street
target :  a group of people walk down the street
sampled :   a group of people walk down the street

##
mscoco:
source :  a black honda motorcycle parked in front of a garage
target :  a honda motorcycle parked in a grass driveway
sampled :   a motorcycle parked parked in a parking lot
1000
source :  a large church building with a massive clock tower
target :  a church building with a tall narrow clock tower
sampled :   a building building with a large lit lit tower
2000
source :  a kitchen filled with a wooden cabinet and a large window
target :  picture of a kitchen with some plants and a window
sampled :   kitchen with a dish and a ceiling over it
3000
source :  a red toilet in a very small bathroom
target :  an old toilet painted red with a wooden lid
sampled :   an orange mop sink with a red mop in the background
4000
source :  a jet liner flying above in the clear blue sky
target :  an airliner as seen from the ground through some power lines
sampled :   an airplane flies off the top of the sky surrounded by the ocean
5000
source :  a person adjusting a metal object hanging from a ceiling
target :  a lady in a bath robe touching something near the ceiling
sampled :   an artist doing a work work outside

#quora: 
source :  why are questions on quora so stupid
target :  why are my questions on quora so stupid
sampled :   news to be good good problems
1000
source :  will donald trump shut down the internet
target :  if donald trump becomes president will we lose the internet
sampled :   telephone ramirez you is named says i am the internet
2000
source :  what is the best feeling that you have ever had in your life
target :  what was your best feeling in the world
sampled :   i think the best in this world
3000
source :  what are logic gates
target :  what is a logic gate
sampled :   this is a nighttime place
4000
source :  can i increase my height after 20 how
target :  is that possible to increase height after age 21 if possible how
sampled :   there is how how how how this this this day
5000
source :  specifications wise which is the better console xbox one or playstation 4
target :  what s the best gaming console xbox one or playstation 4
sampled :   this man s best how how to play an electronic game
------------------------------
#################################################################

MODEL: quora_coco_200kit_600_600: 

## mscoco:
source :  a black honda motorcycle parked in front of a garage
target :  a honda motorcycle parked in a grass driveway
sampled :   a motorcycle parked inside a parking lot
1000
source :  a large church building with a massive clock tower
target :  a church building with a tall narrow clock tower
sampled :   a clock tower with the large clock tower
2000
source :  a kitchen filled with a wooden cabinet and a large window
target :  picture of a kitchen with some plants and a window
sampled :   a kitchen with some appliances and a counter top
3000
source :  a red toilet in a very small bathroom
target :  an old toilet painted red with a wooden lid
sampled :   an open bathroom stall with a wooden toilet inside
4000
source :  a jet liner flying above in the clear blue sky
target :  an airliner as seen from the ground through some power lines
sampled :   an airplane is flying through the sky over a cloudy day
5000
source :  a person adjusting a metal object hanging from a ceiling
target :  a lady in a bath robe touching something near the ceiling
sampled :   a man in a suit adjusting his tie above the mirror

## snli:
source :  this church choir sings to the masses as they sing joyous songs from the book at a church
target :  the church is filled with song
sampled :   the church is decorated in christmas tree
1000
source :  a kneeling man bends his ear to listen on another in front of a guitar and audio equipment
target :  two men are near audio equipment
sampled :   two men are playing video games
2000
source :  a five piece horn band all playing in a hall of what looks like a church
target :  there are people playing music
sampled :   people on display outside together
3000
source :  uniformed group walks down a street
target :  a group of people walk down the street
sampled :   a group of people walking down the street

# quora:
source :  why are questions on quora so stupid
target :  why are my questions on quora so stupid
sampled :   why are some questions on quora so stupid
1000
source :  will donald trump shut down the internet
target :  if donald trump becomes president will we lose the internet
sampled :   will donald trump run his own his campaign proposals
2000
source :  what is the best feeling that you have ever had in your life
target :  what was your best feeling in the world
sampled :   what s the best feeling you in your life
3000
source :  what are logic gates
target :  what is a logic gate
sampled :   what is a logic <unk>
4000
source :  can i increase my height after 20 how
target :  is that possible to increase height after age 21 if possible how
sampled :   what do i do to increase my height after 21 years
5000
source :  specifications wise which is the better console xbox one or playstation 4
target :  what s the best gaming console xbox one or playstation 4
sampled :   which console is better xbox or xbox one or playstation 4
------------------------------
###############################################
MODEL = mscoco_300kit_600_800

## coco: 
source :  a black honda motorcycle parked in front of a garage
target :  a honda motorcycle parked in a grass driveway
sampled :   a honda motorcycle parked in a yellow garage
1000
source :  a large church building with a massive clock tower
target :  a church building with a tall narrow clock tower
sampled :   outdoor large building a tall steeple on old building
2000
source :  a kitchen filled with a wooden cabinet and a large window
target :  picture of a kitchen with some plants and a window
sampled :   kitchen with a lot of cabinets and a few chairs
3000
source :  a red toilet in a very small bathroom
target :  an old toilet painted red with a wooden lid
sampled :   an old toilet blue bowl in a wood bathroom
4000
source :  a jet liner flying above in the clear blue sky
target :  an airliner as seen from the ground through some power lines
sampled :   an aircraft soaring for the sky over the edge of an arch
5000
source :  a person adjusting a metal object hanging from a ceiling
target :  a lady in a bath robe touching something near the ceiling
sampled :   a lady in a striped sweater stands over a counter shelf

## quora:
source :  why are questions on quora so stupid
target :  why are my questions on quora so stupid
sampled :   unable and you make your favorite atop this clock
1000
source :  will donald trump shut down the internet
target :  if donald trump becomes president will we lose the internet
sampled :   mp3 player surge their alarm will often want to enter
2000
source :  what is the best feeling that you have ever had in your life
target :  what was your best feeling in the world
sampled :   this girl is curious from the camera
3000
source :  what are logic gates
target :  what is a logic gate
sampled :   i is a pleasant tower in a field
4000
source :  can i increase my height after 20 how
target :  is that possible to increase height after age 21 if possible how
sampled :   that has to believe thin <unk> that re horses it through them
5000
source :  specifications wise which is the better console xbox one or playstation 4
target :  what s the best gaming console xbox one or playstation 4
sampled :   i s very flat screen tv has a wii system attached

## snli: 
source :  this church choir sings to the masses as they sing joyous songs from the book at a church
target :  the church is filled with song
sampled :   the four story s church
1000
source :  a kneeling man bends his ear to listen on another in front of a guitar and audio equipment
target :  two men are near audio equipment
sampled :   two men sitting at an wooden desk
2000
source :  a five piece horn band all playing in a hall of what looks like a church
target :  there are people playing music
sampled :   the crowd are standing there and having people a conversation
3000
source :  uniformed group walks down a street
target :  a group of people walk down the street
sampled :   a group of young people stand down a street side

###################################################################
MODEL = snli_quora_150k_600rnn

## quora : 
source :  why are questions on quora so stupid
target :  why are my questions on quora so stupid
sampled :   why are some questions on quora so stupid
1000
source :  will donald trump shut down the internet
target :  if donald trump becomes president will we lose the internet
sampled :   donald trump s election effect the election election will the end of the <unk>
2000
source :  what is the best feeling that you have ever had in your life
target :  what was your best feeling in the world
sampled :   what was the best moment in your life
3000
source :  what are logic gates
target :  what is a logic gate
sampled :   what is a logic function
4000
source :  can i increase my height after 20 how
target :  is that possible to increase height after age 21 if possible how
sampled :   is it possible to increase height after 21 how can i increase my height
5000
source :  specifications wise which is the better console xbox one or playstation 4
target :  what s the best gaming console xbox one or playstation 4
sampled :   what s the best gaming console xbox or xbox 4

##snli: 
source :  this church choir sings to the masses as they sing joyous songs from the book at a church
target :  the church is filled with song
sampled :   a group of people singing and singing a song
1000
source :  a kneeling man bends his ear to listen on another in front of a guitar and audio equipment
target :  two men are near audio equipment
sampled :   a man with glasses is playing guitar
2000
source :  a five piece horn band all playing in a hall of what looks like a church
target :  there are people playing music
sampled :   there are people in a church
3000
source :  uniformed group walks down a street
target :  a group of people walk down the street
sampled :   four people are walking down a street

## coco: 
source :  a black honda motorcycle parked in front of a garage
target :  a honda motorcycle parked in a grass driveway
sampled :   a motorcycle parked parked in the middle of a parked parked
1000
source :  a large church building with a massive clock tower
target :  a church building with a tall narrow clock tower
sampled :   a large building building with a big big york clock it it
2000
source :  a kitchen filled with a wooden cabinet and a large window
target :  picture of a kitchen with some plants and a window
sampled :   there is a box with a box and he is working on it
3000
source :  a red toilet in a very small bathroom
target :  an old toilet painted red with a wooden lid
sampled :   a big <unk> shower bed in a room
4000
source :  a jet liner flying above in the clear blue sky
target :  an airliner as seen from the ground through some power lines
sampled :   an airplane flies in the sky and the sky sky
5000
source :  a person adjusting a metal object hanging from a ceiling
target :  a lady in a bath robe touching something near the ceiling
sampled :   a person with a metal glass hangs on the roof

####################################
MODEL quora_coco_250k800_800

## coco: 
source :  a black honda motorcycle parked in front of a garage
target :  a honda motorcycle parked in a grass driveway
sampled :   a parked motorcycle near a city street
1000
source :  a large church building with a massive clock tower
target :  a church building with a tall narrow clock tower
sampled :   an old building a tall tower with roman clock
2000
source :  a kitchen filled with a wooden cabinet and a large window
target :  picture of a kitchen with some plants and a window
sampled :   view of a kitchen with some appliances and a window
3000
source :  a red toilet in a very small bathroom
target :  an old toilet painted red with a wooden lid
sampled :   an open toilet bowl with white tile floor
4000
source :  a jet liner flying above in the clear blue sky
target :  an airliner as seen from the ground through some power lines
sampled :   an airplane about to land in the air as a crowd of people
5000
source :  a person adjusting a metal object hanging from a ceiling
target :  a lady in a bath robe touching something near the ceiling
sampled :   a painting on a stainless steel wall with <unk> in a ceiling

## quora: 
source :  why are questions on quora so stupid
target :  why are my questions on quora so stupid
sampled :   why are so many questions on quora
1000
source :  will donald trump shut down the internet
target :  if donald trump becomes president will we lose the internet
sampled :   will donald trump actually lose his internet on the internet
2000
source :  what is the best feeling that you have ever had in your life
target :  what was your best feeling in the world
sampled :   what was the best feeling in your life
3000
source :  what are logic gates
target :  what is a logic gate
sampled :   what is logic gate
4000
source :  can i increase my height after 20 how
target :  is that possible to increase height after age 21 if possible how
sampled :   what are some ways to increase height after 21 years
5000
source :  specifications wise which is the better console xbox one or playstation 4
target :  what s the best gaming console xbox one or playstation 4
sampled :   which is better a xbox 4 or playstation 4 or xbox 4

## snli: 

source :  this church choir sings to the masses as they sing joyous songs from the book at a church
target :  the church is filled with song
sampled :   the building has a clock in it
1000
source :  a kneeling man bends his ear to listen on another in front of a guitar and audio equipment
target :  two men are near audio equipment
sampled :   young man and guitar posing around his guitar
2000
source :  a five piece horn band all playing in a hall of what looks like a church
target :  there are people playing music
sampled :   there are playing large kites
3000
source :  uniformed group walks down a street
target :  a group of people walk down the street
sampled :   two people are walking down the street

